集思廣益 點樣可以阻止比d便衣同大公記者點相

大家都知敵方一直都有影我地既樣, 目的好簡單就係做一個database, 就算你反送中成功, 2047後或者有日你番內地一樣可以被消失

好似今日有個大公狗影相, 結果又係得個鬧字, 最後又係警犬保護下敗走
結果都係比佢成功影相

我地點解唔可以夾手夾腳制服佢del 佢d相? 佢地就陷我地於不義, 我地就要用道理去感化佢?
定係或者我地都要每個警犬都點相?

我有野講

我冇野講

大公狗 有比人制服
有del 不過條友逐張del搞勁奈
最後未del曬就比狗救左

我無野講

我地可唔可以點番警犬相, 他日有邊條pk又冇number 我地都可以追番

當然可以